油塘A出口已封

請去B出囗

B出口可以兜番去A出口

大家今晚凱旋而歸

B2行去A2

Push

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T
[url]
[/url]